國歌法立咗之後要唱《新。中共。義勇軍進行曲》

有人airdrop我
作得又唔錯
多謝佚名